Přehled strojů:

Vagrantfile spravuje dva stroje
stroj1 je vývojový. 
Slouží k testování balíku. Projekt je nasdílené ve složce /var/share/dev

stroj2 simuluje webproxy.cent



Nette tester
Po nastartování dev stroje je potřeba doinstalovat vývojové balíčky
composer install --dev


aa
master